# MLE 3
**Выполнил:** Мейстер Александр

**Цель работы:**
Получить навыки выгрузки исходных данных и отправки результатов модели с использованием различных источников данных согласно варианту задания.

**Задачи работы:**

- [X] Обеспечить выгрузку данных при каждом запуске модели **(источник данных: Greenplum)**. 
- [X] Обеспечить загрузку данных сразу по завершении работы модели. 
- [X] Необходимо разработать протокол взаимодействия между моделью и источником данных. 
- [X] Необходимо разработать формат хранения данных исходя из особенностей источника данных. 


